一人一句響你失落嗰陣鼓勵到你嘅歌詞

我先

我知 一雙手只要握成拳頭能捱下去

My way成首歌

幾許風雨

可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

你點知今日會好天？

太陽像個大紅花
在那天空高高掛

係最孤單嘅時候，偶爾聽到班幼稚園學生唱呢首歌，諗起自己細個，同依家好似兩個人

不開心就不開心
也別勉強的慰問
但求隨著我的心
灑脫地尊重我的傷感
別要 不開心便找開心
去避過我的良心
消化憂鬱後 才令我拾回自信心

Fix you 成首

life goes on

鋤禾日當午
汗滴禾下土

冥冥中都早注定你富或貧

仍然勇不可退
燃亮心中的勇敢
撐下去

失散時光

假使很低 不怕去到了谷底
似隻螞蟻 奮勇攀石亦壯麗

痛是一種修為

早知道是這樣 像夢一場
我又何必把愛都放在同一個地方…

命運就算顛沛流離 命運就算曲折離奇
命運就算恐嚇著你做人沒趣味 別流淚
心酸 更不應捨棄 我願能 一生永遠陪伴你

是龜也是頭是龜頭也是賓周

一切苦與樂最終都一樣，是為旅途增添花樣。

人生經歷總無常，你又何必介懷心上。

過去已過去要放眼遠看
好似種子無跌過咁點可以茁壯

記住今日佢飛你係佢唔識貨

你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器

朝著那廣闊的天空不羈高飛握緊信仰